肚餓小朋友入一入黎

我琴日開始同同事夾左幾千蚊出買飯券唔洗幾個鐘就比人認領曬
但有其他有心人都向我表示話可以比啲飯券我分比啲小朋友
所以我係到開post如果有需要快D黎騒擾我！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推呀

黎騒擾我呀

唔好停呀

我好悶呀

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

推車呀

唔好沉呀

冇人搵我呀

push 巴打好好人多謝你

有40張呀快啲搵我呀

多謝各位人士!

依家得兩個人炸

仲有好多呀

幫推

再推

利申已攞 信得過

支持

快D黎煩我呀

借個位先 我手頭上都有劵派唔哂, 小朋友肚餓唔好怕醜
有需要可以tg我

我同幾位朋友都可以幫手

快啲黎煩我地

唔好比佢沉

推上去

快D黎認領

大灰熊用力一推！！我同樓主係一齊派既！
可揾樓主或者我yyss5, 咩都有
tg: yyss5

唔洗怕羞，問我地拎啦

push

Push

勁呀巴打
尋日幾個鐘俾人認領晒又即刻有一堆叫人嚟拎

清晨推一推

快D黎同我瘋狂約會

再食杯麵就錫鳩你地春代

相信好多小朋友都好有需要大家加油
各位巴打通常每人資助幾多？

推 多謝巴打

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港